[學術][抛磚]如何斷狗官米路

P牌第一次開po ,麻煩屌細力啲
夢遊左咁耐,三罷都迫唔到班狗官出聲,我地有无可能另開新夢境？
[抛磚]眾所鳩知,狗官同地產商有勾結,大眾未知會發展的地方,地產商都未卜先知,10幾年前買定響手屯地而且辣招永遠无撚用原因如何,相信夢遊者好清楚
如果地產商有咩事,班高官就斷左財路,同時班鄉紳都會中招,所以我求大家唔好搞地產商

光復香港
時代革命
麻煩巴絲屌細力啲

自頂

1

2

3

頂

護照 地產

无你老母